機戰alpha59話eva機點消滅尤捷斯？？

就算加咗強化都係得105氣，打佢又唔會加氣，諗唔到點搞